727發夢終點南邊圍祠堂

727發夢終點南邊圍祠堂

十幾萬人過黎同你地D祖先打招呼

秋風起，大家注意小心山火

推

好似改名叫公廁

叫 air strike 未

屙尿有冇犯法 喺祠堂側邊

禍不及無辜，仙人、家人

哦

萬人一齊拜祖先

祠堂祖墳一人一篤屎

點解唔去送奠府，明明主腦係柒婆，去個度我諗唔少家長都肯去

Why not both

Push